### Importe como cadena

Desarrollar un programa que cargue por teclado un importe (cantidad de dinero) expresado como número en coma flotante y muestre un mensaje con esa cantidad pero en dos formatos: en uno debe aparecer precedida por el signo '$' y en el otro debe aparecer precedida por la palabra "pesos". 